絲打喺屋企會唔會著絲襪?

會

利申：半巴半絲

有鳩的妖精

咁你覺得係屋企點解要着絲襪？

想唔想屌完我再比我屌

我知使撚問你咩

會 上網做直播

圖

咁你覺得絲襪有咩用

會阿，著落無平時著襪想除個feel，冬天當保暖咁，除非好易勾爛先會除

利申巴打

岩岩返到屋企咪會著一陣先除

可唔可以畀我聞下？

保暖

厚絲會當legging著

即係沖完涼唔會著/ 著住黎訓?

咁會唔會著襪褲?

基本上係for我奶

chi lun sin変態

會著住黎訓 方便俾男朋友摸住。

佢都會著，我會射落佢果對絲襪到